【轉】一個大陸冷氣軍師致連登仔們的建議信：你們願意接受真正的時代革命嗎？

原文link:

-----------以下係原文内容，分開兩part來po--------

連登的香港同胞們，對不起，我知道你們大多不喜歡被這麽叫，請原諒。

----------------------------------------------------------------
我這封信在8月3日上午就開始構思，結果因為我個人的原因導致的許多波折，現在才寫出來，已經是晚了太多時日，但願還來得及。

你們的運動從6月9日到今天已經是第100天了，港共林鄭在中央的支持下搞了動議撤回，在其它4個訴求上又決不讓步，以退為進分化你們，幾乎令抗爭陷入低潮。警察也更加濫用暴力、逮捕、監禁、酷刑甚至是性侵制造白色恐怖來對付你們，編造謠言來抹黑汙蔑你們，藍絲黑幫更是愈來愈瘋狂地碰瓷、毆打、辱罵你們。

即便如此你們也沒有放棄，還在堅持著抗爭。這真的令我肅然起敬，可你們的前景已然危險了，為此我寢食難安、心急如焚，一直在思考著怎麽能幫助到你們。

我其實對這封信的內容有些猶豫，我害怕我出的會是你們聽了會迎來攬炒結局的餿主意。盡管你們已經把玉石俱焚看作一個可以接受的選項，但是我還是真心希望你們能夠不要同歸於盡地到達成功的目標。但不管怎麽樣，我總歸是寫出來了。
----------------------------------------------------------------
我提出的建議是你們應當升級逆權運動的精神內核，發起更大的革命。詳情如下：
----------------------------------------------------------------
一、升級訴求

你們可以點名回應向太陳嵐和何妖君堯提出的十個和十二個狗屁訴求，增加如下訴求：
--------------------------------
1·要求立法會立刻通過落日條款引渡陳同佳到台灣受審。
幫助潘曉穎和她父母爭取正義的行為可以最大程度爭取藍絲和大陸人的人心，尤其是在絕大多數大陸人根本不知道有這麽簡單的辦法的情況下讓他們知道這一點。

2·要求修訂法律允許香港法院對香港人在香港以外地區的犯罪有長臂管轄權。
這樣可以斷絕以後再推什麽引渡條例的需要。

以上這兩點訴求將會使港共陷入左右為難的境地，還會讓相當一部分大陸人也看清林鄭的醉翁之意不在酒。
--------------------------------
3·要求特區政府停止修建智慧燈柱。
我們應該都同意這很有必要。

4·要求特區政府將廣為傳唱的反送中運動歌曲中的一首定為香港的正式市歌。
這個只是提出就行了，不要強求能達到。

5·要求國家主席或國務院總理或全國人大常委會委員長或中央港澳小組組長親自代表中央政府出面與全香港抗議者選舉出的談判代表直接見面對話。
公開宣稱如果沒一個人肯來，習近平就連當年的李鵬都不如。

“為什麽都點名要習近平出來了，卻還要叫其他人？”
“中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。那時白話文之得以通行，就因為有廢掉中國字而用羅馬字母的議論的緣故。” ── 魯迅《無聲的中國》

能夠跟中央對話是開窗，跟習近平對話是拆掉屋頂，這是提要求的藝術。
--------------------------------
我建議你們也學習林鄭的以退為進。真雙普選這個訴求可以袋住先，以下面這兩個訴求來代替：
--------------------------------
6·要求在現時的立法會二十八個功能組別的基礎上恢覆主權移交後特區政府立法會功能界別選舉時沒有繼續采納的新九組。
順便科普這段歷史，尤其要強調上世紀五十年代如果不是周恩來威脅要出兵，英國就要給予香港跟新加坡相當的自治地位了。

7·要求恢覆主權移交後被臨時立法會於同一年凍結和廢除的工會《雇員代表權、咨詢權及集體談判權條例》。
揭露港共的無恥黑歷史，也帶來經濟上有更公平改變的機會，同時可應對匪共派國企進入香港控股香港企業資產的局面。
----------------------------------------------------------------
二、自由中國的新五星紅旗
你們揮舞美國國旗，唱響美國國歌，讓美國民眾對你們產生更多的共情心理，這樣很好很對，但是還不夠。天助自助者，想讓美國政府更出力幫你們，必須要讓川普和國會山看到你們有向中國輸出革命的能力。

你們用黑洋紫荊旗代替了紫荊花旗是很不錯的，巴丟草設計的列儂墻旗可以用來向自由世界宣傳，但是你們還沒有找到合適的替代五星紅旗的旗幟，你們創作的赤納粹旗可以用來批判，但是批判的同時也要給予中國人民新的希望的標志，幸運的是這我能幫上忙。

現在請讓我介紹這16面五星平等旗，8月3日晚上看到你們把國旗扔進海裏的消息我就構想出來了，前12面是我在8月4日花了一下午的時間設計的，最後4面是在8月15日晚上添加的。
--------------------------------

--------------------------------
改造靈感主要來源於新加坡國旗，也有中華民國國旗和你們的五大訴求的元素。上面五顆一樣大小的星星它們有三層含義：
--------------------------------
第一層是代表民主、自由、平等、公正、法治五大理想，這也是中共提倡的社會主義核心價值觀的第2、5、6、7、8條。我們應該用共產黨的話來反對共產黨。

第二層是代表孫中山基於三民主義創立的五權憲法理論，即行政權、立法權、司法權、考試權、監察權五權分立。我們應該用共產黨承認的中國民主革命先行者的話來對付共產黨。

第三層是類似五色旗所代表的以漢、維、回、藏、蒙五族為代表的中國各民族平等共處，沒有誰會因為民族的關系比別人受到更多的優待、歧視或迫害。我們應該用中國民間反對現行的民族政策的共識所形成的統一戰線來打擊共產黨。
----------------------------------------------------------------
三、星星之火，可以燎原
你們可以把五顆星星所代表的含義寫在這些新國旗的一面：
--------------------------------
“民主、自由、平等、公正、法治五大理想缺一不可；

行政權、立法權、司法權、考試權、監察權五權分立；

漢族、維族、回族、藏族、蒙古族和其它各族平等共榮”
--------------------------------
在另一面則寫上你們的新訴求，號召全香港人民發起“換旗行動”或曰“改旗易幟運動”(Operation Change Flag or Reflagging Movement)，以和理非的手段讓全香港每一個地方都飄揚這些旗幟，還有用氣球從新界放飛到深圳去。

你們可以發揮想象力設計更多的國旗，五星平等旗只要是以紅色為底色有五顆一樣大小的星星就行了嘛，紅色就一定要用鮮紅色？酒紅色、桃紅色難道就不可以嗎？星星就必須是五角星、只能在左上角？六角星或者圓點星放在旗幟中間行不行？

你們可以拍攝這些新國旗，和它們合影，然後高強度地發布在新浪微博的熱門標簽和像是#我是護旗手#五星紅旗有14億護旗手#我和國旗同框#我和國旗合個影#這樣的忠黨愛國癥能量標簽下面。
--------------------------------
這能夠極大的讓共匪國的七十大壽灰頭土臉，它們要麽得加派好幾倍的人力物力去檢查現在中國的大街上插著的五星紅旗確保不會混入臥底，要麽只能讓人把沒能力時刻監視的地方的國旗都收起來不準掛了。

這可能還會帶來一個滑稽的效果──中國墻內網絡的國旗、五權分立等詞語會變成敏感詞，並且包含真五星紅旗的圖片也會被審查機器誤傷。

僅僅是為了能看到這個場面，我們不應該去試一試嗎？
----------------------------------------------------------------

---------------------part 2-------------------------------
四、“新”戰歌

《團結就是力量》是中國最為著名的軍歌之一，從1943年創作問世至今被傳唱了76年，是中國軍隊和中國大中學校軍訓的必學曲目，它的曲調非常的激揚，甚至比國歌還要有氣勢，最重要的是它的歌詞對現在的共產黨是極其完美的自我嘲諷：
--------------------------------
“團結就是力量，團結就是力量！

這力量是鐵，這力量是鋼，比鐵還硬，比鋼還強！

向著法西斯帝開火，讓一切不民主的制度死亡！

向著太陽，向著自由，向著新中國，發出萬丈光芒！”
--------------------------------
你們可以把它作為時代革命的戰歌大聲地唱出來，所有人都會明白“法西斯帝”是指哪個組織，明白你們想要讓哪個“不民主的制度”死亡，本土派可以把歌詞裏的“新中國”改成“新香港”，國際主義者則可以改成“新世界”、“新地球”。

這絕對能讓你們士氣高漲，它還會帶來一個讓共匪心驚膽戰的效果：現在中國內地的中學和大學新生已經在軍訓中學習唱軍歌了，這首歌被香港人唱了這事會讓共匪進退兩難，既不能讓當兵的和學生們不唱這歌了，也不敢眼看著大陸和香港的青年人唱起同一首被你們重新定義了內涵的“反歌”。

而大陸總會有一些人知道你們唱起了這首歌，他們會有不少人憤怒地認為你們玷汙了它，但也會有很多人會因為你們打出了這樣的旗唱起了這樣的歌而對自己原本的立場產生懷疑，他們將會開始同情你們，這必將是共產黨最害怕的局面。
----------------------------------------------------------------
五、香港假旗行動(Operation False Flag for Hong Kong)
你們可以尋求香港和全球黑客的幫助，盜竊中國的網絡水軍公司的僵屍號，用這些賬號發動對大陸的輿論宣傳反擊戰，在大陸社交平台上制造一些背鍋俠。我在這裏搜集總結了一份名單：
--------------------------------
一份名單 - 新·品蔥
--------------------------------
你們可以在這些賬號的發言下面評論說：“聽說你/就是你_發明/創造/制作/設計_了_新國旗/新五星紅旗/五星平等旗？你可真是個_XX人/XXX_！”

還有在社交平台的熱門標簽和忠黨愛國標簽下面發推說：“聽說@(要背鍋的人)_發明/創造/制作/設計_了_新國旗/新五星紅旗/五星平等旗”“發明/創造/制作/設計了_新國旗/新五星紅旗/五星平等旗_的_家夥/元兇/人_找到了，微博/知乎_ID@(要背鍋的人)”
----------------------------------------------------------------
六、殺媽行動(Operation Kill Mother)

到了這一步，可能會有新的愛國帝吧蛆和愛國飯圈粉紅出征，你們應該歡迎他們，與他們好好討論討論六四屠殺，下面這些幹貨也許能夠幫助到你們：
--------------------------------
【對粉蛆打臉必備·上】偽共邪黨的謊言 - 新·品蔥

【對粉蛆打臉必備·下】所謂的“共和國衛士” - 新·品蔥

【幹貨】對抨擊美帝警察執法的打臉 - 新·品蔥
--------------------------------
“為什麽行動代號要叫那麽讓人生草的名字？”
因為毀滅掉小粉紅心目中親愛的黨媽媽的形象對他們中的一些人造成的心理損失會比屠殺他們親媽還大，當然這個稱呼可能太粗俗了，那我們就文雅一點吧，改成“弒母行動”(Operation Matricide)怎麽樣？
--------------------------------
你們也可以升級口號，把你們這場運動的根本訴求更直接地展現出來，把天安門的前輩的精神與你們的精神聯系在一塊，比如下面這樣的：
--------------------------------
民主不死，自由萬歲。身土不二，光覆香港！Democracy will not Die,Long live Freedom.Body and Land are Inseparable,Liberate Hong Kong!（大中華膠可以把“香港”改成“中國”）

不忘六四，銘記先烈。繼承遺志，時代革命！Don't forget Tiananmen/June 4th,Remember the Martyrs.Inherit their Legacy,Revolution of Our Times!
--------------------------------

---------------------part 3--------------------------
七、紫日行動(Operation Purple Sun)
下面的話是說給香港的左膠和社會主義者們聽的：
--------------------------------
中共前總書記趙紫陽，原名趙修業，生於1919年10月17日，河南滑縣人。

1965年初擔任中共廣東省委第一書記，成為當時全國最年輕的省委書記。

1975年10月，趙紫陽調任四川省委第一書記，他在四川領導農村改革，與萬裏領導的安徽同為後來中國農村經濟體制改革的試點地區。2年間四川糧食增產100億斤，取得了很好的效果，百姓間流傳“要吃米，找萬裏；要吃糧，找紫陽”的順口溜。

1980年9月趙紫陽在鄧小平提拔下出任國務院總理，1981年6月當選中共中央副主席，1987年11月在中共13屆一中全會上當選為中央總書記。在任期間，是中共黨內改革派的重要領袖之一，大力發展市場經濟，還提出進行政治改革，打擊腐敗，推進改革開放的深化。
--------------------------------
1989年六四事件中，趙紫陽因同情示威學生、反對戒嚴鎮壓，結果在當年中共十三屆四中全會上，被撤銷中共總書記和中央軍委第一副主席等一切黨內外職務，一直軟禁到2005年1月17日逝世，享年85歲。

他在八九民運時被普遍傳說大兒子用批條倒賣彩電，但在他倒台後對他進行了為期兩年的調查卻沒有被公布任何罪行和問題，可見其清白。
--------------------------------
1992年鄧小平在南巡第一站武昌視察時對湖北省委書記關廣富說：
“十一屆三中全會以來的實踐證明只有改革開放才能救中國。以經濟建設為中心的黨的基本路線中，改革開放是主題、是主線。以前的兩任總書記抓改革開放還是有功的，1983年到1988年的經濟發展很快，打下了很好的的基礎。沒有那五年的經濟大發展，你這幾年的治理整頓也搞不下去。對胡耀邦、趙紫陽在經濟工作上的成績還是應該肯定。他們只是在反自由化上出了點問題，但對他們的工作和和成績，不能一概否定。”

即便被拉下台依然能夠得到老鄧這樣的評價，可見趙紫陽的能力是多麽的強。
--------------------------------
面對迫害，他表現出堅定的獨立意識和不妥協精神，成為繼陳獨秀之後，第二個下台不認錯的中共總書記，寧可被軟禁終生，也絕不向強權低頭。

他去世至今已經14年了，骨灰卻仍未下葬、還放在家裏。因為匪共高層害怕他的墓地會有抓都抓不過來的人去哀悼懷念他、為他掃墓。
--------------------------------
這樣偉大的人物應該成為你們的一面宣傳旗幟，我已經幫你們想好了宣傳方案：
--------------------------------
中國的社會主義的正確路線前30年應該走沒得天下時的毛澤東所提出的新民主主義道路，但是毛澤東卻在建國後的短短7年間就通過三反五反、三大改造等政治運動背棄了它，之後的20年裏中國在他這個稚嫩的魔法師瘋狂的理想主義指揮棒下遭受了深重的災難，數千萬的人民因此而死；

兩個凡是倒台之後的30年應該走八十年代胡耀邦和趙紫陽所提倡的的溫和威權主義道路，這條道路的政治改革部分只走了十年，在1989年的屠殺之後始終停滯不動；

現在的這新30年應該走晚年軟禁中的趙紫陽所認識到的社會民主主義道路，習近平那個又臭又長的所謂的“新時代思想”正在讓中華人民共和國離這條光明的康莊大道越來越遠。
--------------------------------
香港的左翼人士可以舉著年輕時的毛澤東和胡耀邦、趙紫陽的畫像來參加遊行、宣傳革命，你們應該告訴全世界，趙紫陽民主社會主義思想和精神的幽靈又回來了。

現在離匪共的70周年國慶還有兩個星期，你們可以從今天開始直到10月17日，提前1個月、提前n個星期、提前n天給趙紫陽的百歲誕辰祝壽。

請其他非左膠的香港人以“兄弟爬山，各自努力”的精神來寬容與支持他們。
----------------------------------------------------------------
八、我是香港人(I am a Hongkonger)
在自由世界的互聯網發起全球動員令，號召全世界愛自由的普通人給香港加油吧！

“香港和深圳是21世紀新的_柏林/西柏林和東柏林/柏林墻兩側，我是香港人/我與香港人同在/香港人加油，自由世界與香港同在！”

讓他們拿著中文和他們的語言寫上類似如上字眼的紙張、紙板跟某些能代表香港的物品（比如李小龍的電影海報、黃家駒的演唱會光碟或者這場運動的某個標志之類的東西）合個影，發送到墻外互聯網和墻內大中華局域網的社交平台上。
--------------------------------
可以想見共匪會全力以赴地封殺這些貼子，這種行為將會讓參與者親身體驗到中共的無恥與邪惡，他們將會真正開始一步步與你們同氣連枝。
----------------------------------------------------------------
九、火種計劃(The Tinder Project or The Prometheus Project)
經過了這幾板斧，我想中共高層是不會再繼續做鴕鳥裝死了，他們要麽服軟妥協，要麽強硬出兵。憑良心說，我悲觀的認為會是後者。我覺得偽共匪幫寧可重演三十年前，讓香港之夏像北京之春那樣以流血收場然後中國被全世界譴責制裁，也不會願意放你們成功，任這場運動變成中國的巴士底獄之變。

因此我在此向勇武派建議：你們現在就應該選出一批人到台灣去、到美國去，到自由世界的其它國家去建立武裝基地留下種子、保存實力、等待時機東山再起了。

你們可以成立一個時代革命委員會，由全港十八區的抗議者人士選舉出時代革命委員會委員，再由時革委委員內部自選出常務委員和候補委員。常委和普通委員公開身份在香港領導抗爭；候補委員身份保密，到世界各地去尋求資源援助和作為香港行動被打壓的情況出現時的後備替補隊伍。
--------------------------------
我個人是一個大中華膠，我希望香港能夠繼續作為民主中國的一部分留在中國。但是我也感受到，經過這一輪又一輪的打壓，你們的民族意識正在逐漸成型。縱觀歷史，香港從沒有對不起中國，是中國對不起香港，我們大陸人和我們的政府欠你們太多了。所以如果你們在未來通過全民公決的形式跟中國分道揚鑣，我會遺憾的表示接受。

劉仲敬這個人是一個道德淪喪的惡臭歷史發明家，但是他的諸夏理論在我看來確實是中國解體論裏最惡毒且最有希望的集大成者，你們之中如果有真正有志於香港獨立的人，那就不可不去看一下。
--------------------------------
陳易宏 – Medium
----------------------------------------------------------------
能講的我都已經講完了，只願你們能聽一些，祝你們好運。
----------------------------------------------------------------
最後我希望你們如果看完這篇文章之後采納了一些意見，請傳播下面這段話：
“感謝微博國師、“平台三篇”作者@2049年的世界,知乎大V、《盧瑟經濟學》作者@neo anderson，微博中V@eprom，微信公眾號@新潮沈思錄 @烏鴉校尉，豆瓣鵝組紅人用戶@賤賤，龍空論壇《戈地圖在1985》作者@chaojishumiqs，起點中文網《帝國重器》作者周碩、《赤色黎明》作者@緋紅之月、《大穿越時代》作者老老王，鐵血讀書《永不解密》作者@風卷紅旗為我們提供的幫助”

我很好奇，想看看你們的感謝會不會讓這些中國國家社會主義者吃上幾發趙彈。如果行得通，這就算是你們對我的報答了。

國旗果個唔錯，其他未必有用但有趣，幾有心。

有設法
不過有d覺得無乜需要？？！

tllmr

高手
睇咗少少留名遲啲再睇

我哋唔可以忘記喺華夏大地守共產主義苦難嘅自由漢人

我個人是一個大中華膠，我希望香港能夠繼續作為民主中國的一部分留在中國。但是我也感受到，經過這一輪又一輪的打壓，你們的民族意識正在逐漸成型。縱觀歷史，香港從沒有對不起中國，是中國對不起香港，我們大陸人和我們的政府欠你們太多了。所以如果你們在未來通過全民公決的形式跟中國分道揚鑣，我會遺憾的表示接受。

呢段

可以理性討論下

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1,明確表明支国，就是新納粹
2,用經濟制裁支国
3,凍結及充公相關支国及香港官員、有勢力人士、及相關機構在美國的資產
4,禁止被制裁的相關官員、有勢力人士、相關機構入境美國及，或投資美國；及與美國有幫交的國家，以不至於支国勢力在國際蔓延
5,取消香港最優惠國待遇，杜絕支国借香港，一方面吸納自由世界的資金，但一方面卻實行及散播反西方價值的獨裁殺人政權
6,出兵或出救援隊到香港
7,實質在人道救援上支援香港
8,繼續要支國償還清政府一萬億元債券
9,明確地支持台灣，明確地要聯合國承認台灣是一個國家
10,告訴世界，香港會跟隨美國，特別係年輕人。我們堅持的，不僅僅是五大訴求，我們要求的，會跟美國一樣，要一個擁抱普世價值，一個有人權、自由、民主的社會。

香港民族成型遠遠重要過任何事。 睇得出作者係大中華膠亦對中國有深厚感情，但佢太高估咗中國人，猶其係一班年輕的小粉紅。

喺我眼中，現今的中國人只係臭坑出臭草。一批又一批的年青人被文革後生存落嚟兼已歪曲咗人性的父母一代傳一代咗養育成怪物。

或者中國同香港如佢所講係東西德一樣，但我哋之間的「柏林圍牆」重係一直保存住甚至要加固更好。直到佢哋內亂完清洗乾淨後，「圍牆」先合適倒下。

我覺得可以一試
可能未必完全啱用
但我地行到嘅路唔多

很好

輸出革命

Push!!!

假推

核心係騎劫
不斷騎劫中國愛國主義嘅象徵物，最尾睇下有冇得借刀搵幾隻紅毛開刀

等聽朝大家參考下

睇到袋住先唔想睇
過左咁多年仲叫人袋住先

幾有創意，好明顯係以 「輸出革命」至內地 以大陸人為目標既戰略。

1,落日條款認同，可行，利益一致，唔通我地私了陳同佳咩。
2,「長臂管轄權」好似只係得美國佬有? 而且普通法岩用，唔熟法律。
3, 起智慧燈柱唔係你死就我亡，必須要拆。
4, 市歌依d 象徵野有就最好
5, 我地選個人出黎，再要求同習總直接對話 --> 真心想攬炒既可以試下，不過選人出黎就有d難度，要有一定既組織度同能力先做到，一係就超級區議員，不過有排等。自己搞過個民間公投係咪方法? 又出現大台問題。要好小心。
6, 采納返新九組 不如 直接取消功能組別? 定係佢有其他目的?
7, 恢復工會《雇員代表權、咨詢權及集體談判權條例》。好提議，
勞役同罷工問題既根源就係工人無集體談判權，工會力量因而細到仆街，永遠俾老細玩，你團結唔到罷工。好應該做。
8, 自由中國的新五星紅旗，輸出革命黨人想做就做，反攻大陸靠你地
9, 唱時代革命版 「團結就是力量」，同上
10, 假旗行動, 姐係搞9班大陸KOL，同上
11, 紫日行動(Operation Purple Sun)，同上
12, 我是香港人--> 玩命居多，改下圖玩野就得
13, 火種計劃同時代革命委員會，都係大台問題。

落日條款、智慧燈柱、搵習總、恢復工會《雇員代表權、咨詢權及集體談判權條例》係有參考價值。至於反攻大陸果part 有人做我樂見其成。至於火種計劃同時代革命委員會，長遠睇下點

推推推推推

袋住先？ 不了

中國的事是鄰國的事

其實係有道理，值得一試！

屌 大陸佬要民主中國 將封信寄比同胞好撚過啦
你老味想要香港600萬人去參軍打解放軍咩

根本樓主對中共抱有幻想
同中共傾？唔好搞笑啦

未睇哂 暫時係對輸出革命呢點有興趣討論下
老美梗係想用最小既付出得到最大既成果 最好係唔覺唔覺 收ccp皮就最好 輸出革命到廣東我已經覺得好難 不過成功都唔定或者社保會係個機會
反而係老美佢出個人權法案 我地可以用咩策略發揮到呢把劍 最大既作用
其實我好怕其他香港人見到過左當贏 希望驚錯
過左法案會係另一個故事既開始

驅逐共黨 光復香港 時代革命

hijack 晒中共D權力符號係有得做
同唱紅打紅差唔多

其實而家得一個要求，普選。之後就係同舊建制派大清算和解。

推

前設係有中國人現今行為上有所講咁理性知性

條友睇得幾清
唔係話想講侮氣說話，但感覺上好多人未做革命/對抗極權嘅準備
不過香港人一袋住先就仆得街，今日新疆，明日香港

趙紫陽
訴求太多唔係好事
不過以退為進的確係唔錯
國旗個度如果玩膠
可以玩殘中共的確唔錯

不要用倒轉的星星。

高手
新國旗同改軍歌不得了

太多訴求，好易分散注意力。
不可行。

要支革佢就自己革

大陸比起香港有嘅優點就係人多
應該要利用呢個優點去輸出革命
當有半成人醒覺，都有七千萬人
已經夠玩殘CCP一排

幫佢推

太長，太複雜，想法很好但唔現實
唔好唔記得我哋今次冇大台，全部靠自發共識
一下子加咁多野落去，點宣傳？

樓主以大陸開明派角度出發
有啲建議係絕對可取
輸出革命派係可以去做

支持輸出革命 令支共驚吓都好

某部份條件的確可以借鑑
呢d野冷氣軍師同文宣組可以幫手打輿論戰

有趣有趣

有得諗 長期抗戰嚟

點解咁多人都覺得好
我覺得佢嘅提議係不符合現實
首先講對話嗰一part 我哋絕對唔可以派人去， 因為我哋係要政府去答應我哋訴求 唔係去商討，妥協，我哋唔需要對話。
再講佢提議袋住先…… ???? 五年前唔係一樣有人叫我哋袋住先？？？ 袋到幾時？ 你覺得一定時候，中共就會無啦啦畀個真普選你？呢啲係嘢係靠自己爭取返嚟。

push

戰略角度係一定要輸出革命
依家過關專審後生仔你就知支那好撚驚

呢個post一定勁多人留言讚好，但係一定無人去實行

咁只會令運動更加失焦

支持輸出革命到大陸

睇到市歌就無睇了
市你老母
我要國阿

消滅中華民族係呢個運動既最終目的，即係將中華民族係世界地圖上抹去

係實行唔到

國旗嗰part真係高招

攬炒唔係玉石俱焚，而係好似打mma咁，
有信心拉左你落地後，自己係企得返起身個個

基本上都係佢作為一個內地人 對於點樣燒上大陸嘅方法
當然會有私心
畢竟佢地係活喺水深火熱之中
但係都可以採納嘅

不知道原作者會不會看這邊 一會兒在品蔥再複製粘貼好了
作者很有心了 看得出來平常也很壓抑了吧
只不過忽略了一些東西（因為不是親身在這邊的關係吧）香港人有點累
一時間這麼多事情 其實消化能力沒有六七月那麼好了
太多資訊的關係
這篇注定無法成為運動的主調 但把革命之火燒去中共一直都是以副本形式存在的
五大訴求已經深入民心 改了很麻煩
但可以整合一篇具體的訴求 獅子開大口
只要不斷發到微博/傳播度高就行
中共會回應的

忽略的另一點
（就我觀察）不少香港人其實下意識並不想和中國拉上關係
（所以中國是副本了）
（不能怪作者 身處中國的感受跟我們不一樣）
這些事情只需要有一小部分人做就夠了
應該還未到全民打中共的時刻
還需要等一下

大概是這樣？

堅持五大訴求就得

嘩 有高手

新旗行動想試試

部分已經值得參考
要求日落條款果個我覺得值得做
之前都有連登仔提過

作者始終身在中國 體驗唔到我地嘅感受
其實我地對中國人已經（算係）放棄咗
呢啲嘢我可以做下 （舉旗不了）
好多嘢都係有用意見 可以一試
但係我會想試 除咗因為火燒中共後欄
都有少少左膠大愛（？）地想解放中國人民
（當然最希望就係中國解體 人民先可以有好嘅生活）

新旗行動 #連登護旗手

佢係中國人 諗嘢一定係中國人角度
唔同香港人
冇辦法
但係都有唔少可參考意見嘅

近日，將會有一類文章支持大清帝國既「中華民族」主義，佢地既目的就係將香港吸入「中華民族」與「華夏民族」既黑洞。
香港既出現係早於「中華民族」主義既出現，而「中華民族」係創立於滿清帝國既梁啟超。巴黎和會後，煽動三大民族情緒：對外仇恨、對我抵制、對內自大。後來既五四運動都係以此為主軸，在陳獨秀既領導下，最終成為中共國既官方極端「中華民族」主義既源頭與奴役人民既最佳工具。

USHK，派美軍黎咗先，香港設軍訓。
Popo黨鐵藍絲同狗政府全家上斷頭台。
97年後黎港既新移民重新政治審查，肥佬既送返支那，歡迎舉報。一切回復到97年前政治福利經濟環境。
依個先係時代革命，97年後在港出世既真港人都享受到香港曾有過既最光輝時代。
個大陸仔over哂啦。唔撚洗攪咁多。

國旗個個十一做？

河水不犯井水。

我就唔覺好。

本身一開頭睇落好似有文有路
一見到袋住先心諗做乜9
5大訴求入面最重要果樣係立即實行雙普選 呢個係一步都唔可以退呀 拒絕袋住先

冇野做嘅時候玩下旗都好

最重要係追究警隊喎

好多建議都無人討論過
有時係局外人睇得清啲

我都唔覺
又唔見佢自己實行
同d生活係自己幻想世界既廢老一樣

全部都重要咼

推下比大家知

袋住先真係冇可能接受
抗爭就係要爭取到我地想要嘅嘢
得一半咁同冇爭取有咩分別？
再追加又變貪得無厭
更何況雙普選係我地原本應有嘅嘢嚟 唔應該有任何讓步空間

有心
但中共唔係對話對象

太空想

升級訴求完全on9，堅持五大訴求係呢場運動既撐到咁耐原因，亂搞訴求可能有負面影響。改旗市歌呢d仲on9，要求政府搞咁多野不如直接香港獨立？佢呢d建議唔可以話係廢，佢有d建議都好識玩，但係唔切合香港實際情況，佢呢d野係要搵人同政府同中共角力，只岩有大台有代表先玩到。

仲有佢既提議極度大中華，唔係以香港為主，而係想建設民主中國。屌你自己香港都未搞得掂，仲點將成個運動升到去呢個層面？

請小心消化會同中國捆綁埋一齊既建議

對準真正大佬，國旗有得諗

有趣，我們需要的是創意

改旗市歌堅on9
其他野就可以參考下

推

有個熟知大陸內情既人幫我地諗計係非常有用亦入肉，所講既行動都好值得考慮。

選代表搵習總一定唔得啦，一來可能冇人敢上，二來有人敢上既話，選代表既時候一定出撚晒事。我覺得堅持五大訴求已夠。

一睇就知係大中華膠。上面有bro指出支那後代係無得救，我都同意佢講法，我發現好多支人都敵視香港，一黎支共散播香港靠支那，另一方面，班支那人好撚要面，個文化太根深蒂固，根本溝唔埋。難道還要花上百年去遷就去改變支那嗎?倒不如等他們幾代人徹底改革後，圍牆才倒下啦。

目前最重要應該要鞏固香港人嘅民族意識

支國關我地咩事
人地自願做馬列子孫

條底褲紥住條J咁行出街都有創意㗎。

堅持五大訴求一定係最好，而且係最貼香港地。建立民主中國不了

一睇到對話已經唔想睇

河水不犯井水，非洲夠好多細佬無飽飯食。你去嗰度啦! 好唔好。

建設民主中國，自由萬歲

點解又要在制度內進行改革？
如果真係要改，咁倒不如係恢復市政局
大陸仔唔明的地方係，人先係最重要的問題
一日係中共的框框下，你一日都無可能有安寧

一定唔係大陸人寫，入面嘅用詞完完全全係香港人寫

除左日落條款之外，其他建議真係不敢苟同。冇人諗過呢d建議既原因係佢既建議重點係放係輸出革命，係建設民主中國

太理想啦，我完全唔認同，香港只有脫離中國先有一個新既道路可以行

近日，將會有一類文章支持大清帝國既「中華民族」主義，佢地既目的就係將香港吸入「中華民族」與「華夏民族」既黑洞。
香港既出現係早於「中華民族」主義既出現，而「中華民族」係創立於滿清帝國既梁啟超。巴黎和會後，煽動三大民族情緒：對外仇恨、對[外]抵制、對內自大。後來既五四運動都係以此為主軸，在陳獨秀既領導下，最終成為中共國既官方極端「中華民族」主義既源頭與奴役人民既最佳工具。

好多野都幾有意思
但袋住先就一定唔得

日落條款嗰招有得諗下，其他不了

要求修訂法律允許香港法院對香港人在香港以外地區的犯罪有長臂管轄權。

大陸仔真係唔識法律
睇到依個位已經知on9
Post個個仲on9

幾有新意，10月1之前加強反滲透力度肯定係送比中央嘅一份大禮

Push

lm

有文化個批89年已經犧牲晒

其實一直強調中國人唔係原罪
仆街既係共產黨，同共狗下塗毒既中國人

冇人覺得好撚鬼？
又建大台又令到焦點變得矇糊

我諗作者唔係好了解香港民主進程
唔知道中共反過幾多次口
今次有機會真正爭取到我地要既野
冇可能袋住先

睇得出樓主仲係有啲大中華膠
叫人袋住先

仲要建設民主中國

上次開會就已經提過要單次移交踢爆土共
點知連登仔又話後患無窮
死都反對

遺憾係係大部份支那人自甘墮落
只有少部份真中國人唔會認盜國賊黨作父

借香港輸出革命到蝗國

想騎劫定破壞個成果？咩居心

呢篇文有個前設 係所有民族仍然被assumed as one country
但呢個前設係邊個定？

品蔥手足

毛主席是正確的。

鬼又未至於，不過香港D 老一輩大中華膠都係差唔多睇法

就算琴日陳方安生咁多連登仔讚，陳個定位都係香港民主---＞之後中國民主

你可以視呢篇文章係中國大陸仲有人性既人民既願望
係同我地香港唔同架啦，但佢地同六四學生一樣，搣唔甩中國人身份

雖然好憎支那

但見到呢段都有啲眼濕濕

我上當了嗎？

顧掂自己香港先啦

美國想見到香港輸出革命呢點講得好中，尋日聽證會有講

有部份都算係可取 可以再商榷一下

我推

輸出革命都係一條戰線
始終對手係中共

香港民主之後中國民主，其實冇問題，但一定係香港有左民主先。佢依家直接跳過香港民主就輸出革命建設民主中國，只會兩邊輸撚晒

輸出革命嘅前提係推倒中國網絡防火牆 咪係d訊息畀共產黨封晒 好難輸

大家小心 袋住先一定唔得

一鳩樣

𣄃嗰part其實有用, 係10.1 可以攞出黎, 比大陸人睇下, 但係佢提出嘅訴求真係太多, 真係會好客易失焦, 五大訴求真係夠啦

東西柏林

世界人民大團結

Pushhh有參考價值

可以諗諗

我地唔需要同意中国人（非狗）既想法

只係了解佢地「仲有人性」既想法同我地唔同
假如真係輸出革命，23省革命獨立對佢地黎講係唔可行
只可以煽動佢地大規模改革政治

其實我都幾鐘意5000年歷史嘅華夏文明

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推中共防火牆喇! 香港人! 係要呼籲d自由世界國家幫手推網絡防火牆!!
[必殺戰略文宣]香港人明明可以做到「One turn kill 」!!!!輸出革命新方式!!

覺得2、5ok
其他有啲格硬

留名跟進

新国旗? 不了

支国用乜旗關我地撚事? 佢用返大清龍旗/青天白日旗/五色旗都唔關我事.

連香港支旗都未有共識, 諗吓用黑旗定用港英獅龍旗先啦!

至於反攻支那weibo, 就冇咁嘅必要, 邊得閒理班3毛同小粉紅諗乜.

反而海外文宣整多D youtube片同玩多D twitter先至重要.

應該不限於反送中 將回歸以來所有政府同中共嘅惡行一一揭露同追究

雖然大家對輸出革命興趣缺缺，不過唔好唔記得，美國會幫我地，有其中一個原因是，希望香港向中國輸出革命，動搖中國根本。

雖然香港無咩精力做到，但做少少，俾美國睇到有多d支持我地既價值都好。

國旗唔想見到紅色

比所有人知佢到底係點樣殘害人民

認清事實啦，共產黨一日在世，香港脫離中國可能性係0
唔係0.1係直頭係0

樓主大陸篇文直頭係以反向革命為目的，
只有建設民主中國，香港先會係水深火熱中得救

到而家你地仲未明，雙普選係中國眼中
同香港直接宣佈獨立無分別
所以堅持5大訴求，最終道路同係會同樓主篇文篇掛勾

樓主篇目有幾點雖然係大中華膠，但呢樣係香港人遲早要面對既事實
無奈既係香港人仲係只可以停留係同黑警盤旋既死角中
真係做到反向革命既話
所有黑警遲早都會係comdom，只不過未係時候姐

所以推防火牆最有用 推咗就會好快支爆

煽動大規模政治改革都難。大陸人犬儒同冇腦佔左人口9成半以上，冇返至少幾十年時間絕對搞唔掂佢地既思想

睇到國旗呢啲我就開始唔認同，你話美國佬想利用我地當槍駛對付中國，都只係互相利用。你講舉旗又要解放
點解要無任何實權同軍權軍力嘅香港人做馬前卒？

大陸自己13億人唔做亦好多人唔想做呢樣野，叫一個相對獨立嘅香港去做？香港人冇咁蠢

馬前卒呢啲留返你地自己裡面做

係，但5000年既文化係文革之後經無晒

某d可以諗諗 某d有伏

教你在中國燃點革命。中國人，你用廣東話同佢講你要「自由」，因為不關他們的事，他們首先會批判你勾結外國; 你的國歌《願榮光歸香港》，感動到你，卻感動不了他們。要讓他們意識到一件事：他們自身也不自由。

- 李志 《人民不需要自由》，被內地封殺而紅。
千語萬言不如傳播一首歌

冇人真正統計過反共嘅佔幾多,但係護旗手我眼見真係唔多,之前發生抌共匪旗入海過咗勁耐我都只係見到有1000萬個左右(我因為輸出革命時見到,佢哋有QR code統計有幾多網民係護旗手,即係掃完佢會話你知你係第幾個),相反我仲識咗幾個真中國人,對上一次民主運動係茉莉花革命,但係大家都知好難成功,30年前中共玩鎮壓,8年前玩防火牆,唔怪得有部份洗腦,畀著香港人去接受佢哋教育都有機會洗埋腦,唔係大部份人都自甘墜落,而係中共嘅手法實在太勁,我因為同啲大陸人行得埋所以好清楚嗰種感覺,有好多人都係愛莫能助,因為一聚就監視,翻牆出嚟有批係網軍係五毛其實有唔少人都懷疑緊共產黨,老嘅又識到,00後又識到,佢哋仲好好人利用自己有嘅優勢進行反洗腦工作(例如我識嘅其中一個03年浙江人一見到有人讚共產黨就行去同佢理論,仲要個歷史老師趁有機會播8964發生嘅事,中國民主化不是夢,只欠東風屌你國光計劃失敗呀)

咁實有清醒既人既

0.000001%啦

袋住先
五星旗

大中華膠 完

點解係要建設民主中國，然後等中國放過香港？依家玩緊全世界圍攻中共喎，搞殘中共，香港真係贏緊先再輸出革命唔得？

唔係自甘墮落
係佢地一出世就比人洗腦

老果班順民就算89年都唔會出黎架啦，
最多咪文革果陣走佬

有D 思想小學中學階段接受左就無得改，就算佢去外國讀歷史，佢地都只會覺得係外國人寫衰中國人

文中都有講 玩假膠玩到支共要封殺正常愛國用字都係辦法之一

具參考價值
謝謝同胞

之前品蔥d 人講得岩
支那人 總係 想等待奇績
一係想借人地隻手 幫自己去爭取
講穿左 講慘 維吾爾人比香港人更慘
支那人有無出過聲

香港人要成功一定要捨棄大中華膠
同支那人切割

其實佢既提議成本不高
可以試下睇下咩效果

國旗個Idea又幾撚有趣wo

其實香港既抗爭已經係一種輸出革命，唔一定係要以建設民主中國為目標先係輸出革命既。

我都唔同意哂篇文全部內容 但係令到越嚟越多支國人醒覺對我哋未嘗唔係一件好事

大陸既有識之士都幾撚屈機

可以睇到係真心幫忙的意見，但五星旗概念十分不妥，因為五星代表ccp和各階層，如果可改何不推倒此理念

香港只有離開中共管治才能活命

落日條款好提議

Pishhhh

支那十幾億人 反而叫香港人去反攻
呢d垃圾民族真係要盡快割席

輕輕一推

其實作者的玩法好易理解
道理就係，要麼推翻中共，要麼香港自治
目的係逼中共表態，一係冚國產（岀兵），一係中國大陸被革命(香港政府政改)

香港每一個地方都飄揚這些旗幟，還有用氣球從新界放飛到深圳去。

香港宜家發生緊嘅事同支那其實息息相關 唔係你想割就可以割到 反攻大陸呢條戰線個人認為諗得過

去番30年前 民主黨個講法

我識有啲人(年紀大嘅)都知共產黨做過咩嚟
但係一句經濟發展就無視曬害死咗幾多人
共產黨而家係靠洗腦同錢嚟統治緊人 所以輸出文宣加埋貿易戰可能可以發揮奇效
希望有一日可以光復中國 但係顧掂自己先啦
sorry for 大中華膠

Lm轉頭睇

反攻大陸一定冇可能係靠香港，一定要靠美國靠國際打殘中國，將佢置諸死地而後生

多謝樓主關心香港

佢提出咁多點 有好同唔好
揀啲有得做嘅出黎討論下
我睇完覺得新中國國旗(主要for落中國面)同「我是香港人」係可以考慮
其他咩改軍歌，舉趙紫陽相，同中央對話個啲就算了

唔係要建設民主中國 而係要令支共驚 攻微博比起拉攏英美更加正中支共要害

中國眼中，香港分裂領土係死罪，西藏有版你睇
如果真係做到呢個情況就會好似篇文所講，共狗唔理後果都會出兵打你

香港點先叫贏?
5大訴求其實頭4個中國絕對可以批，所以佢先一個個慢慢試田溫
佢擔心既話就算4個解決晒
大家就會針對雙普選，到時很動目標就會極為清晰
好快大家就會重回目標，對抗既係共產黨

好有心，值得參考

其實點解？

一句講晒，香港贏撚左先好同我講建設民主中國

推 輸出革命個度幾有趣

89年死既幾十萬人，生兒育女到而家可能發展到上千萬，呢個數字唔係講笑
所以當年鄧小平為決定係共產黨既眼中真係絕對正確

正確民主化操作係
支爆
香港獨立
再爆
建立中華合眾國
輸出革命
再爆

要做到戰略上成為攻方
先保護到香港

講咁多訴求做咩，真雙普選完。

如何輸出革命

最緊要五大訴求唔好失焦先 以外既野香港人係唔會接受住

攻微博，先唔講微博可以操控輿論，大陸d小粉紅同犬儒係多到你想像唔到。就算比你真係咁勁，啟發到一班人。一個發生六四既國家，你仲諗住可以靠入面既人搞掂佢？你唔睇下新疆？中共癲起上黎鎖國全民食草都得啊

成日都話抗爭要有啲新嘅方法，而家就有個朋友畀咗咁多新諗法我哋， 點都應該咁諗佢啦！ 如果各自有啲覺得啱用，嘅咪攞嚟用囉

我地係咪一定要有大陸有香港，你又覺得共產黨可以玩到機耐，香港有無能力玩死佢？

可能獨立條路行起上黎唔只十年廿年，但連呢個心態都無我地好難再講落去

我唔知你點睇中共，但共產黨無日無之既派系鬥爭已經係事實，或者我地等既係一個機會，一場冷/熱戰，而香港地位較難再有從前既光境

至於反向革命，都係算啦，得既30年前得左啦

推完再睇

柒婆如果攪所謂對話平台，應該當場屌柒佢之餘，再次重申五大訴求同問返佢潘曉穎案個初心去左邊？
佢一日答唔到滿意答案，到唔洗旨意對話

重點係用共產黨建立左既歌/旗去反抗
同蓮花圖理念一致

留名再翻睇

民主中國？共產黨唔滅亡唔會有民主中國
而家美國幫緊我地搞
到我地成功獨立輸出革命都中國都可以既
但都要你地班中國人願意先得

全民食草=攬炒 仲好

大中華膠可以繼續咁玩既
前車之鑑就係64

呢個solution完全無考慮到其他國家既參與有咩影響
點解要委曲求全接受假普選

依點好，因為對方都不斷咁做，不過程度要掌握好，而且要講明兄弟爬山；我本人為港獨支持者，明白咁搞會有好多人唔明點解要打曲線，會屌返轉頭，但係以現勢去睇，反利用大中華膠去先搶言論優勢，行動上限制反而會減少，即係將勇武同反共愛國連結。

睇下班護旗手護旗
支旗會唔會護你

睇得出作者應該算係 輸出革命為主 但個核心理念同香港人唔同，不過絕對應該一睇

關大陸人咩事 收皮啦

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

唔睇都擺就阿公最唔想你落實真雙普選，佢叫你袋住先，袋乜撚遮，其次要撤回送終，你同我講叫我同佢討價還價，話乜推法出嚟等香港法院可以伸長隻手去第度捉人，得，等撤回咗有心情再嚟傾喇，咁細節嘅野鬼等閒同你依家提，同埋到時想唔想提又係另一回事，依家要追究班犬執法嗰陣借d易濫用職權報復人阿，你叫我去搞鳩d乜柒國旗？721追究完？ i love hk班藍衫呢？ 新屋嶺？美國人權法？仲有大撚把野未提喇，呢d垃圾文膠都費事俾，主要嘅事都未話做得好，同你失焦搞埋曬d小動作呸

我反而覺得趙紫陽個part幾好 可以connect埋清醒既大陸人

我睇到袋住先已經冇睇啦

冷氣軍師 推！！

推 值得一看
1、2點應該要做
1·要求立法會立刻通過落日條款引渡陳同佳到台灣受審。
幫助潘曉穎和她父母爭取正義的行為可以最大程度爭取藍絲和大陸人的人心，尤其是在絕大多數大陸人根本不知道有這麽簡單的辦法的情況下讓他們知道這一點。

2·要求修訂法律允許香港法院對香港人在香港以外地區的犯罪有長臂管轄權。
這樣可以斷絕以後再推什麽引渡條例的需要。

可以一試

一看

我覺得可能會為運動 提供到新方向
即使好多建議 不會成功 但同港共荒言一樣 可以製造話題

輸出革命唔係唔好 但係我唔覺得大陸會因為咁樣就容易讓步左 就算當革命真係成功輸出左 如果大陸即刻就讓步咁咪即係話咗比大陸人聽革命係可以用作爭取民主自由囉 我只係有啲驚適得其反 最後大陸可能更加強硬添 而最重要嘅係就算我覺得革命可以成功輸出到 大陸人都只會係得把口而唔會真係企出嚟抗爭

曲線3毛

exact7ly 袋住先真係不了 幾年前既後果睇唔到？
同埋成篇野係以一個中國人身分去睇香港事務
講袋住先己經好唔了解香港
其次 係咁要講香港同中央link埋真係不了
而家就係行國際戰線 唔明點解反過黎要搵習近平
要取得大陸人認同blahblahblah
點解要？？？？ 我用時間爭取外國勢力幫忙 快過叫你地幫手啦
你地連發聲支持都未做到
左膠得濟

有價值，不妨參考

痴線，貫通整篇內容嘅中心思想就係利用呢次運動嘅機會去幫助支國追求民主

一黎香港人已經自顧不暇，唔得閒理你鄰國嘅事

二黎咁樣搬龍門搞到我地變咗同共產黨一樣咁流氓，而其實5大訴求已經係大多數香港抗爭者共識

三，貴國想要民主自由唔該自己付出代價同鮮血 連企出黎反抗都做唔到，就想q埋手等香港人付出代價去幫你爭取，對唔住，我地冇咁大神通

5,13 都係極危險
一但有大台 大台會被全中共 黑白勢力攻擊 甚至殺害 組織滲透

為何你的建議信那麼白話?
內地人很小文章能寫像香港的說話
就像開頭
內地人會說
香港的連登同胞們你們好，很對不起，我知道你們不太喜歡這麽的稱呼，請大家原諒。

好多點都不失為一個好方法 但想改變/增加訴求係現階段好難執行 明明建立獨立調查委員會應該升級做改革警隊都冇咁做/做唔到 更何況咁樣大執

市歌，放氣球，落日條款都係好 idea
推！

從來民主中國都唔會係議題
就算真係有民主中國

一直覺得 自己係天朝大國既支那人
點會放過香港

支那人係地球既毒瘤
就算死晒十四億人都係地球福氣來

唔好妄想咩拯救支那人
根本除左一級城市 有心水清既知識分子
99%都係鄉下佬 盲毛 既得利益者 同 wfc

其實大陸人真係好慘。。。。唔好屌晒佢地

牆內同志又玩命

真心寫得幾有心，有D思維係只有大陸人先會感受到，的確冇咩人諗過，亦有歷史資料support，睇到寫既人係有智慧。我亦都好認同既係，用中共既思維，說話，去向內輸出革命。以子之矛，攻子之盾係好既方法。

但以實際行動來說，項目太多，亦會模糊E家五大訴求既焦點。更重要既係時間唔岩，E 家係中美貿易戰同香港民主人權法既關建時刻，打國際市場比打國内市場重要，所以好多野如果要做到係下一步先做。

睇到選代表同中央會面已經唔睇
又起大台

以退為進呢招外 其他都無乜用 同支共傾？傾你老母
袋住先？袋你老母 仲想香港人救返中國 搞笑

自由中國的新五星紅旗
呢段野R撚哂頭

內容講都費事
啲旗 自由中國要幾粒星星做乜
紅旗

我支持玩國旗 增加港共同中共既檢查成本都玩爆十一所有遊行 到時真係難睇到極點

非常高質，光復香港時代革命，末忘612 721

睇左大半覺得戇鳩
搞唱歌國旗都係低級意識形態
一邊度打抗爭旗號 另一邊箱叫人同中共談判
咁算係想傾定想打 自己d部署方針都矛盾
更遑論中共會同你傾自由民主
達賴又好法輪功又好
新疆又有冇傾掂數？
你愈同佢傾佢力度就愈大

所以根本唔使傾 香港人絕對唔應該對共產黨抱希望

高質

Same
自願放棄雙普選走去同中國人對話做乜鳩廢文

又袋住先 又起大台談判
不了

推推推推推推推推推推推

國旗我覺得真係幾好，如果連中國國旗都search唔到都真係幾攪笑

轉岀革命ok，但目標唔會係建設民主中國，呢條路線已經破產
目標應該係瓦解中國，只要中國變得弱小，對香港威脅自然降低

啱呀 國際戰線
依家根本唔care大陸點諗
係靠外國揸爆中共春袋
大陸戰線付出多回報少（太難令佢地明 洗腦太勁） 依家專心國際仲好

有參考價值wor

作者叫趙修業姐係趙紫陽

佢立場一定係支持建設民主中國，所以想引香港人向呢個方向唔岀奇

佢呢個係策略
呢一連串嘅野引發嘅事情先係重點
袋住先係表面上引對方談判 當獲得更加多方面嘅人支持
真係可以港獨都得

不過睇哂遍文佢最終嘅目的係想係令內地同胞醒覺搞革命民主 滅共

對好多提議都有啲保留
不過掛假國旗或者改編紅歌呢啲又真係可以試下
本少利大 求其搵幾條友拍下片跟住spread出去就得

睇到頭幾個point都有啲不設實際同失焦
見到「袋住先」就直頭無再睇落去
但係有心既，多謝你先

呢個就一定㗎啦， 始終唔可以一步登天

除左輸出革命其他都唔支持，五大訴求係成個運動既核心，無撚啦啦加呢樣加個樣實俾全世界吊到反艇。同一道理，國際線班手足日日同人地解譯五大訴求係咩，塞住班淨係識叫“港獨“既大陸閪，吊你而家整枝新國旗出黎係咩玩法，我地即刻收皮呀。
吊9佢想擺香港上檯，最好幫佢推翻埋老共添呀
不過佢如果係真心既話都係一件好事，證明某啲大陸人開始突破心理關口，唔再敢怒不敢言

部分可取

人地只會覺得做乜鳩？
要灰頭土臉，夠全港星條旗灰頭土臉？

輸出革命係重點
依家香港係亂 但中共暫時都係由你亂
如果將民主自由嘅種子傳到中國就係中共最驚嘅嘢
要中共倒台香港獨立一定要輸出革命

我地已經升級到消滅共産黨喇
藍絲？一齊去陪葬啦

大陸人想革命就自己行動啦，由文宣做起，教大家普世價值，成班生番淨係識食玩瞓，就算共產黨倒台都無用啦

其實我都係主張擊破中共嘅網絡防火牆等佢地自己內亂 其實只要網絡牆一冧 中國會有好多聲音企喺我地呢邊 覺得有冇得諗? 我有寫咗篇文~大家可以幫我評估下可唔可行
[必殺戰略文宣]香港人明明可以做到「One turn kill 」!!!!輸出革命新方式!!

其實好多都好合理 將戰線升級到輸出革命返大陸更加落到共狗面 都係其中一個運動樽頸位既突破點

係呀 而且好致命 共產黨實會驚到爆

1。3。7。 及 二，可行。

維穩文
你們香港點都好，大家都是「中國人」呀

你聽完聽證會，就知美國佬開始想玩美治香港
認中國人？不了

落共狗面 我搵國際支援直接打死共狗唔好？

幻想。 如果香港及大陸同時抗爭起義，中共根本應付唔到，再加上美國施壓，

好多人無睇聽證會
班美國直情想要利用香港為篤死支共既前線基地

點解如今中共嘅執行力咁高 原因係因為佢地牆內得一個聲音 只要激破佢地嘅牆 好多真相流返上去 d大陸仔就算唔反抗都唔會企喺共產黨嗰邊 共產黨仲點洗人地腦法?

// 1·要求立法會立刻通過落日條款引渡陳同佳到台灣受審。
幫助潘曉穎和她父母爭取正義的行為可以最大程度爭取藍絲和大陸人的人心，尤其是在絕大多數大陸人根本不知道有這麽簡單的辦法的情況下讓他們知道這一點。//
Good

想借香港過橋做革命基地？

深圳上海細細地各自黎場10萬人維權，咪考慮下幫你文宣下囉

想搞革命唔洗流血呀？

香港泛民玩輸出革命建設民主中國玩左咁耐，乜鳩用都冇。依家終於有新方法搞掂中共，唔該大家唔好行回頭路

希望大家幫我參考下可唔可行

[必殺戰略文宣]香港人明明可以做到「One turn kill 」!!!!輸出革命新方式!!

回應得幾好 推下

其實輸出正確價值觀去撼動大陸政權係拆屋頂
香港人係要隻窗啫 -> 獨立 (唔好再講咩自治, 你睇下印度點收返喀什米耳個自治權, 就知政權係無得乞)

佢個論調似係
香港人大叫平反六四：可以接受
六四只係鄰國事務：香港人想分裂！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有冇人覺得佢整果張5星 有少少似美國旗

左膠果段 舉頭像遊行就不了
但向藍絲廢老講趙紫陽有D用
整廢老圖就更好

有部份唔認同，但真係有參考價值

用外國勢力撼動大陸政權一樣係拆屋頂，人權民主法案、攬抄呢d咪就係拆屋頂囉

你估趙紫陽殺得人少呀

直接舉華盛頓張畫仲好

好多人罷食罷買都未做到

冇錯

Pish

取消功能組別呀！仲加？

很不錯

其實當目標一致嘅時候我哋都可以達成共識然之後向住一個新方法開始， 其實佢上面所提出嘅 建議我睇完都覺得唔錯 其實你已經總括咗啲重點出嚟！ 佢上面講咗好多嘢唔可以一次過講曬但係我覺得 我哋可以做一啲唔做有啲住， 既然我運動都已經搞咗咁耐多兩三個要求真係唔少得， 不過 以上所有嘢都需要一個團隊去做!

唔係話佢全部無用，但有d 論點真係太天真

1. 加咁多分支訴求，成件事兒戲晒

2. 惡搞中國旗不如齊齊舉其他國家旗，唯獨唔舉中國，咁咪仲簡單實際，又方便又大方

3. 大台不了！

5大訴求就夠

無錯，自己的事自己做

最緊要幫手宣傳咪再黎香港，幫手抵制香港經濟就最實際

示威者邊有咁多嘢諗。周末打下免費 war geme 就好滿足了。

多謝意見，可參考價值

國旗幾好
特別十一臨近 混幾支旗入去街上其他五星旗度

冇人提因為都冇撚用同唔make sense
成班人話篇文好都唔知好喺邊

建設民主中國建左幾十年喇，麻煩大家醒下。依家有新方法打中共，希望大家好好珍惜

美聽證會總結！

因為仲係有人覺得要建設民主中國之後香港先會有民主

係

適逢70周年, 我覺得趁呢個機會去輸出革命係會有 d 用. 改國旗同國歌有得諗

五大訴求講咗三個月先廣為接受, 有人剩係想將獨立調查改成解散警隊都改唔到. 所以 key message 不能改, 改了就會失焦

暫時無大台為呢場運動共識, 唔建議有變

日落 ok 之前已有人提過，但長臂不建議。現時本港法制已被滲透，此舉最後好可能變成立法會 DQ 事件及銅鑼灣書店事件 - 百姓不服但不了了之沒有下文

Agger

好難得我睇晒, 冷靜地分析事實, 欣賞, 希望你一路平安.

你瞓咗幾多年

高手

唔係全部有用
真革命嘅話 可以作參考資料
由其改國旗 直頭係輸出革命 建立另一個政權

舉趙紫陽同胡耀邦肖像不排除可以勾起當年嘅持份者
（前提係宣傳到上去）

資料太多 有排消化 參考下都好嘅

第1個訴求我覺得有必要
大家諗下係邊個仆街令到送中出現
係陳同佳啊
唔係比佢逍遙法外唔洗審啊
仲有人地父母已經痛苦咗成年
一定要幫人地個女攞返個公道
陳同佳一日唔引渡去台灣
港共都可以繼續用呢個藉口重啟送中

14億都係蒙古狗

冇人妄想拯救支那人,只係利用支那人

推 佢有啲point有用 我地運動如果想搞大佢就一定要倒灌翻上大陸

睇灑先啦,佢呢招好陰濕

公开宣称如果没一个人肯来，习近平就连当年的李鹏都不如。

“为什么都点名要习近平出来了，却还要叫其他人？”
“中国人的性情是总喜欢调和，折中的。譬如你说，这屋子太暗，须在这里开一个窗，大家一定不允许的。但如果你主张拆掉屋顶，他们就会来调和，愿意开窗了。没有更激烈的主张，他们总连平和的改革也不肯行。那时白话文之得以通行，就因为有废掉中国字而用罗马字母的议论的缘故。” ── 鲁迅《无声的中国》

Tui

屋頂既講法 你要拆屋頂佢先會比你開窗
我諗個諗法其一係樓上ching咁講騎劫中國人諗法
其二係等中共容易啲答應其中某幾個訴求，而我地入面有幾個係冇逼切性。
當然呢種做法都好混淆自己。

依家搵緊美國拆晒成間屋，你仲諗住拆屋頂？

好屈

建議係有道理， 但係為左討好藍絲同大陸人就有點on9， 反正就算蘋果報話我地為左潘家好蠢人都會話毒果假新聞， 而01大公就一定係真新聞

我地深明要激起班蠢藍絲搞神社， 係外國打人先會有更多外國人支持我地， 同埋提醒唱歌撚場仗未打完

邊忽陰濕好傻鳩喎
將自己矮化做臣子，然後賣弄小聰明以為可以引到習近平岀黎「對話」

見你咁撚多字, 我逐點覆你

PS: 無耐性睇嘅巴絲, 請你唔好正評同義用不推文回覆, 因為我覆完佢啲point之後覺得好撚鬼, 佢主要思想係想香港將革命推入支那幫佢地起義, 但佢地坐享收成, 感覺果種支國人嘅自私自利特質處處滲出黎, 同埋想分散我地資源, 而且字裡行間, 不斷暗示港獨, 請問佢知唔知我地嘅「五大訴求」係乜?

一、升級訴求
1·要求立法會立刻通過落日條款引渡陳同佳到台灣受審。
可以拎黎文宣, 講左好多次, 但特首死都唔肯

2·要求修訂法律允許香港法院對香港人在香港以外地區的犯罪有長臂管轄權。 這樣可以斷絕以後再推什麽引渡條例的需要。
得淡笑, 唔係香港法院話得就得掛?

3·要求特區政府停止修建智慧燈柱。
唔起智慧燈柱, 都仲可以起其他野監控巿民, 不過呢個係完成五大訴求後可以繼續追擊嘅野

4·要求特區政府將廣為傳唱的反送中運動歌曲中的一首定為香港的正式市歌。
佢地一定唔會做, 亦唔撚洗提出, 佢地無資格拎我地啲歌黎打J, 同埋咩叫「巿歌」? 我地唔需要垃圾港共政權給予我地認受性

5·要求國家主席或國務院總理或全國人大常委會委員長或中央港澳小組組長親自代表中央政府出面與全香港抗議者選舉出的談判代表直接見面對話。
無必要, 一國兩制本身就唔洗班京官黎香港指手劃腳,咁變相係承應佢地係香港行使權力同干預香港政策嘅正當性

我建議你們也學習林鄭的以退為進。真雙普選這個訴求可以袋住先 (!?????) ，以下面這兩個訴求來代替： 代你老母! 當年就係唔肯袋住先, 依家仲袋? 下面兩條唔撚洗理

6·要求在現時的立法會二十八個功能組別的基礎上恢覆主權移交後特區政府立法會功能界別選舉時沒有繼續采納的新九組。

7·要求恢覆主權移交後被臨時立法會於同一年凍結和廢除的工會《雇員代表權、咨詢權及集體談判權條例》。

二、自由中國的新五星紅旗
香港人唔撚洗你設計果支紅旗/五星旗, 請收皮, 用乜都唔撚要你支那國啲核突五星

三、星星之火，可以燎原
又係推佢支旗, 仲想將重點擺晒去和理非
家下係要全面升級, 全民勇武
同埋你地要革命要起義, 無問題, 但香港無責任去幫同引導你地起義
你地起義左, 我地咪去支持囉, 唔好意旨想拎香港黎做出頭鳥
同埋用氣球文宣, 知唔知會破壞環境? 到時只會令國際鞭我地香港
同埋五大訴求, 無包港獨喎
家下你想深圳獨立, 咪自己搞囉, 香港唔會干涉你地

四、“新”戰歌
用都唔會用你地支那歌, 又請你再收多次皮
首歌係你地支那咁耐,咪又係咁多人甘心做支那豬
都係果句, 想香港幫你地, 就各省巿起義, 咪撚拎我地香港做出頭鳥

五、香港假旗行動(Operation False Flag for Hong Kong)
你想玩鳩你地支那人, 你地從內部擊破仲方便啦, 講黑客, 邊度夠你地支那多?
同埋假旗有乜撚影響? 平反六四, X省獨立仲到肉啦, ON9

六、殺媽行動(Operation Kill Mother)
你地支國網軍小粉紅啲野, 你地自己內部搞啦, 我地人手得咁多, 大力搞國際文宣都唔撚想理呢啲未開化野人, 唔好想消磨同分散我地啲人力物力

七、紫日行動(Operation Purple Sun)
下面的話是說給香港的左膠和社會主義者們聽的：

免了, 多謝, 我懷疑佢地連趙紫陽乜水都未知
可以試下做文宣, 但唔洗咁大力, 應該無乜大作用

八、我是香港人(I am a Hongkonger)
在自由世界的互聯網發起全球動員令，號召全世界愛自由的普通人給香港加油吧！
一路做緊啦

九、火種計劃(The Tinder Project or The Prometheus Project)
因此我在此向勇武派建議：你們現在就應該選出一批人到台灣去、到美國去，到自由世界的其它國家去建立武裝基地留下種子、保存實力、等待時機東山再起了。
痴孖筋, 又保存實力? 當年六四果班領神, 家下做到啲乜? 今次香港呢場仗無得再輸, 我地無下一次架啦

第6點有D伏
今次就主打冇大台
代表中共唔可以找人祭旗
選出一個代表
就等於多一個人有生命危險

各有各有
大家堅持本質
從來錯唔係人民，係政權

真雙普選這個訴求可以袋住先
睇到呢度可以完

頂唔順班天真嬌對班蝗重有期望
你估班蝗唔知中共有問題咩 只不過經濟大於一切咋嘛
成班根本價值觀跟唔上成個地球
民主自由法治對佢哋嚟講who fucking care
仲要依篇極高級維穩文feel
依家叫人袋住先 傻撚咗

成篇文教我地點樣俾人利用咋傻仔

都係 你啱

我覺得工會 拆柱 市歌可以係普選後再做。
其實成篇文都提到香港係中國一部分，我個人就可接受，只係法制一定要分開，同時中國好多人就係覺得港獨唔岩，其他訴求佢地好多都唔敢出聲。當然呢個同部分示威者理念會有衝突，所以好難定斷。
最可行我覺得係中國旗，大家不滿既係共產黨，燒國旗係洩憤既一種，冇話錯，但可以做埋護旗手，睇下中國人仲有咩踩我地。真正輸出革命。

我真係唔明正評果啲睇唔睇得明佢寫乜
篇文鬼到不得之了

袋你老母

好撚簡單，共產黨所有野都信唔過

真 成班唔撚用腦喺度亂咁推
睇到袋住先真係火都黎

唔需要！！點解要自己先提出？而唔係佢地自己諗掂要全民接受嘅方案？？我地無責任要幫佢地諗！！！！

其實構思係幾好，但角度始終都係基於中國人嘅身份，就正如佢最後兩段都有講「經過這一輪又一輪的打壓，你們的民族意識正在逐漸成型」同「他的諸夏理論在我看來確實是中國解體論裏最惡毒且最有希望的集大成者」，佢有啲諗法需要修改一下，以現時嚟睇，如果要向中國輸出革命，就應該唔好停留喺民初時候被逼承認嘅「五族融和」，而係應該鼓勵各族獨立

其實成篇文都提到香港係中國一部分，我個人就可接受天真嬌 你訓咗幾耐

屌，垃圾post,不推文回覆啦屌

你

你唔記得開不推

不過我鐘意趙紫陽果條橋 逆向輸出革命種籽 反習近平 重建趙紫陽思想 光復中國

其實5000年華夏文化在香港，300年西方文化亦在香港
香港文化實力可以好強

國旗有得諗

自己地方自己救
係醒左嘅就自己救國

根本係維穩文
就係驚美國將協助香港割出去

俾正評既醒下啦
呢D論調咪幾十年前聽過囉
民主回歸，建設民主中國改版咋
過左幾十年，依家香港變成點呀
再中計，香港人只可以講似抵撚死

可以參考下

國旗idea幾好

五星，match 五大訴求

五大理想，化為五星。

護旗手，紅色國旗， 混亂絲屍視聽！

等佢哋覺得我哋都係愛國者。

反共不是請客食飯！

袋住先 不了

有冇人知品葱點先reply到，好想問下佢點解有國際戰線唔用要建立民主中國

因為作者係中國主義者

可以理解中國人嘅心態
大方向上可以接受，認同用真愛國主義connect埋中國人，內憂外患加速支共收皮

可參考

其實唔一定全部都係你想要
每次談判都一定加一啲你未必需要嘅額外要求
當談判僵化嗰陣/對方軟化態度嗰陣
呢啲就係你嘅讓步

同意升級訴求

tui

殊人先殊心，最重要係化被動為主動，唔洗一味睇國際行動

換角度睇係一邊袋住一邊抗爭, 唔係自願放棄, 終極目標雙普選永不改變

傾唔到 就焦土
仲幫你搵埋後路
你有無睇哂架

大陸咁撚多犬儒同冇腦，仲要我地幫佢開民智打共狗。自己香港都未搞得掂咋

香港人要覺醒都用咗22年
700萬人仲要唔係全部
大陸十三億人
有文化嘅人係文革已犧牲or避走外國
淨低嘅係咩人 過去20年睇唔清咩？
小悅悅事件、仲有數之不盡食物安全問題
仲有無限的oppression and social injustice
成個國家由上而下腐爛到不堪
你見台灣都唔再講反攻大陸就知
我亦唔見佢地會係50年內覺醒到
我真係無法覺得自己係中國人仲要繼續統一

但呢篇文仍然採用 大中華統一概念
香港咁細 我地自己都未顧掂
我係認同輸出革命 令中共難以管治 添煩添亂
有助我地達到訴求
但係 2019仲講「建設民主中國」
我會覺得不切實際 屋企門口燒到巴巴聲
仲係度諗點幫隔嚟屋駁水喉？

中國狗不了

咪係
叫得港共改市歌同旗
不如十一嗰日拆佢五星旗自己一路掛新旗一路唱

下，佢話直接要求同雜總傾既話，中共就會肯搵其他人出黎傾喎。邊忽焦土？

當香港係大陸既革命condom

呢度好多人睇到「袋住先」就唔睇落去，根本成篇文章絕大部分都只係向中國輸出革命嘅策略，最終目標其實作者就擺咗落最後兩段：「港獨」同「諸夏」，呢兩個有齊連登仔最常講嘅方案

呢D人仲係逃唔出SMARTASS劣根性,當政府分唔到你曲定直時外國人一樣分唔到,呢D小手段用黎撚D5毛憤青就可以,真正搞革命號召群眾就唔可以咁樣了.

咁唔使一定全盤接受嘅
揀有用既嚟討論下冇問題

尋晚聽證會king伯都暗示要輸出革命， 呢邊又係，睇黎唔想港獨嘅大中華膠(包括我自己) 只有向上輸出革命呢一條路

個人認為支線任繼續為死左個女父母爭取日落條款，因為成件事因佢而起 特區政府完全無理過佢地，逃犯條例唔得就用其他方法還佢公道，但林閪月娥無咁用，變相我地依家文宣可以食埋佢呢一點等國際社會會支持我地理解我地做法，點解唔一開始用日落條款處理件事，再重拳打爆港共政府

呢點都係呢三個月政府所謂初心搓撚到變灰都無重提既一事，真心果句我地死左好多手足個女仔既死引起蝴蝶效應。既然有國際支持更加可以強迫港共政府同台灣用日落條款，只要佢一做佢絕對推番哂所有之前既搓心，唔做代表佢由頭到尾無撚理過對父母，只係利用

活動最後 中共一係答應 一係出兵

血染的風采都係咁樣先被禁

諗起五星旗被ban就興奮

〔請廣傳、分享！］

認同

依家中國就係未搞好自己就不停想要隔離枱啲野
正宗富二代霸王仔表現

係佢搞得掂自己之前真係要隔開下

睇曬先啦

依家玩緊既攬抄咪一樣，咁仲傾黎做乜鳩 佢成篇野都係以中國同香港為主，但依家已經玩緊國際戰線喇喎

支持

國旗好fun

我覺得輸出革命真係好難
中共操控哂媒體 事件真實都比唔到班大陸人知

但係重提陳同佳的確係一個核彈
可以不妨一試

就算建立民主中國
都冇可能成個中國民主
有一部分緩沖區對香港唔係壞事

佢係大中華膠就梗係會用大中華膠既角度去諗
我地可以唔使傾
但用軟實力攻勢反攻大陸點都做得過
敵人反對的，我們就要……

cls長到
抗爭白皮書
lm先
101過後就開始搞搞佢
但國旗要點搞呢?

如果有人想輸出革命，各有各做我ok既，但唔好將成個重點放係輸出革命，本土行動同國際行動更加緊要

立法會復會我都唔認同
後尾講點樣輸出革命幾同意

呢個中國人主要都係講點樣輸出革命個d 比較有用
不過都係太理想化

民主不死，自由萬歲。身土不二，光覆香港！Democracy will not Die,Long live Freedom.Body and Land are Inseparable,Liberate Hong Kong!

不忘六四，銘記先烈。繼承遺志，時代革命！Don't forget Tiananmen/June 4th,Remember the Martyrs.Inherit their Legacy,Revolution of Our Times!

輸入辛命

香港既大中華膠同中國既清醒民眾一齊瘋狂輸出革命
要既係人多，香港人唔夠佢地多，又忙好多戰線

我係覺得佢個諗法
可以話係 將條戰線 燒埋大陸度
兩條線一齊打大佬 互惠互利

咁樣 逼大陸出兵香港 美國有借口入黎

有D左膠

其實佢個方向係為呢場運動打開新缺口
我地可以試下去做
要做既最主要目的係將普世價值傳入中國
令中國內部更重負擔
再者 我地要令不同意我地既人轉為認同我地
咁先可以將呢個運動發揮得淋漓盡致

我覺得有啲point都可取
騎劫呢樣野起碼令紅媒唔知報唔報好

不過加太多野好危險
黃背心都係咁收皮

中國人始終熟返中共嘅嘢 佢講嘅說話的確有參考價值 尤其陳同佳果點 會令藍絲覺得我哋唔係為反對送中就唔理道義嘢 係一個好大嘅衝擊
其他方案想睇下其他巴打們嘅高見

問題係你唔會短期內燒到大陸呢，除非支爆啦

見到佢講粉蛆呢個term，估計係當年百度納年納兔納些事嗰班人

pish

睇頭兩個知戇鳩
一早張超雄試過做
被人鬧到仆街
主要係話幫港共拆彈

其他全部都好尷尬
咁都咁多正皮
應該係鼓勵？

我會咁睇，佢係用一個中國人身份去主觀希望我地既改變都可以幫佢地帶來改變
問題係30年黎香港一直比機會佢地同我地合流
bu fail
去到呢個自顧不暇既年代，我地而家能夠做既只能係盡量切割
但當然，大時代機會再黎既時候，係有機會再合流既

大佬佢地自己都要出力幫自己爭取先得架，下下要我去打大佬邊夠玩呀。。

而且香港既創意抗爭mode 好難傳番上大陸，
文化唔同係好容易水土不服，即係好似大陸d 文宣對本土香港人根本唔會work

國旗果part 係有得諗，其他只能夠講句：
抱歉啦兄弟

同感，link 番去我#435個留言
不過你激動好多

吹大左 天馬行空

既然運動去到樽頸位，點解唔試下其他方法，成個運動都天馬行空啦，最後咪又堅持左3個月

重點都係要燒返中共後欄，應該用返依家支那內部的階級矛盾。

送走大粒墨個訴求值得加
可以突顯抗爭者係公義一方
又可以射落政府到

你鍾意點講都好
我個人係唔反對一國兩制
香港獨立係好 但太多實際野要諗
烏托邦不嬲都係講就好
你有意見咪討論 唔需要講廢話

好有心！

可以討論下 有d位幾好 例如旗個part

有啲其實有道理，可以諗下

佢講既袋住先係而家既五大

up

再加上佢個袋住先係而家5大

佢講既係升級訴求再袋番5個

域外法權，有乜問題？

針對呢位中國網民意見 如果套用佢玩國旗果招 實際就好似915遊行舉好多國旗同埋致謝嘅說話應該只能成為一次遊行嘅其中一條支線
如果真係實行 的確會connect 內地人嘅戰線
第一用佢所講嘅新中國旗 帶出五大訴求唔關獨立事 然後令內地人反思國旗背後意義
第二 帶趙紫陽 年輕毛澤東嘅人像 迫中共要向國民解話 愈包裝就愈易出事
點樣都好 佢嘅建議真係高見嚟 完全係針對中共呢個共同敵人 而且可以令班內地人知道香港人唔係敵人 中共先係大boss

紙上談兵，
完全無考慮過咁改訴求的話會少左幾多人出黎，
或者有心曲線搞散動運。

其實應該騎劫埋首國歌
然後打愛國不愛黨既牌面
支那人參與左都仲係支那人
咁樣可以拉埋想反共既支那人
不過應該冇黃絲想打愛國牌
或者都唔想同支那人合作

已經有巴打去左愛國集會度播軍歌

滿漢全席唔會獨沽一味．百日來連登仔女追求立竿見影的行動，be water 變左 be ice，對方亦已捉到路．
條路越走越枯乾失焦，眼界所及又只能一味武力升級，見好多人都想用多Ｄ腦，卻又限於年歲經歷，無食材又點煮滿漢全席？
樓主轉發呢篇野其實提供左豐富原材料，大家各自抽取自己有興趣的範圍上網搵多少少資料充實下自己，對思考日後方向有一定幫助．

呢啲就真係輸出革命喇

等支共舉旗不定
其他當佢鳩up

睇到呢篇野, 我諗起一個人個樣同把聲...
諗得到係邊個唔使講, 以免佢又有更大既麻煩

輸出革命係方法而唔係目標，自救都未做到講咩救人。訴求咁多容易失焦，集中返喺五大訴求。只要有雙真普選政策問題根本唔使逐項爭取

割席！

長還長，但無理由唔睇哂佢

除咗國旗外，其他個啲point可以諗諗

咁多訴求咪亂囉.......，政府答應1,2個又會有人收貨......，集中五大訴求啦

大陸人最應該企出黎幫自己，搞地下組織叛變啦

幫推啦喂

長文睇撚哂 觀點有二
1. 呢位朋友好撚短視 無視左今次冇大台既特點
2. 呢位朋友想做free rider

BMO!
班愛国人士仲跟住唱，fing晒旗

可以參考
但實行有難度

大力推呀！！！只有推倒中共香港才有真正獨立！

依家提出一堆唔關事既額外訴求可能會令國際對香港支持會有反效果。但係陳同佳既事係一定要提出處理，呢個訴求好合理

另外我覺得可以考慮既係
「
要求國家主席或國務院總理或全國人大常委會委員長或中央港澳小組組長親自代表中央政府出面與全香港抗議者選舉出的談判代表直接見面對話。
」
呢個可以諗諗，係跳過林鄭傀儡向中央提出對話，但呢個提出不能語帶挑釁。實質係扮下野提出要求，因為佢地一定唔會回應呢個要求，國際輿論可能會加分。我覺得

反對「自由中國的新五星紅旗 」
點解咁講，呢招係大招，出左就有去無回，如果無法確定必勝，就等同自爆。一鋪玩完
而且如果要輸出革命 我地根本未做好各種 文宣同網絡戰既準備，唔係剩係比佢地瞭解香港事件就夠，仲要真正讓國際瞭解共產黨既流氓同陰謀先可以做。

但係 呢場抗爭都唔知要持續幾耐，或者我地可能需要開始做類似既計劃
需要召集大量和理非、冷氣軍師、左膠黃絲乜鬼野都好 大量既學霸學者一齊 寫一堆 論文、報告。

真係要做既話真係好撚大工程，有好多要做成年既野要趕工做，但係遲做好個乜都唔做。成日都話群眾智慧 係咪要黎真D發揮一下? 幾百萬人仲有計掛???
1. 準備共產黨歷史的種種罪狀。
土改、大曜進、文革、8964
強制墮胎、假疫苗、假奶粉，如何迫害西藏、新疆、迫害維權人士、所有有勇氣嘗試反抗、說出真相的人、迫害法輪功、迫害基督教等等
各種有fc 有影片或有人證 既證據
要證明共產黨所謂既民主 法治全部都係虛有其表

2.中國扭曲的教育、如何抹殺多元中華文化
a承上，比對共產黨以前既教科書、真正既歷史，同依家有乜野唔同
b.針對中國小粉紅扭曲的愛國主義，
針對陸客係國際鬧出既各種問題，特別係對普世價值對他國文化既不尊重
特別係日本神社既事，同埋係外國小粉紅亂入支持香港集會鬧場既表現

c.推廣中華民族、文化的多元
(聽上海朋友講話 依家講下上海話都唔撚得)
然後說明共產黨班仆街究竟點撚樣改教育，抹殺各個民族既文化習俗同母語，就好似依家既新疆咁，以及依家想係香港修教育，想令廣東話係香港消失一樣。共產黨點樣唔尊重中華多元文化，讓一切消失。

3.回歸以來22年，中國如何試圖破壞一國兩制控制香港。
揭露中國點樣一邊借香港特殊地位撈錢，一邊試圖控制港人自由，以及很多由中國造成既社會問題。
[好多野我地以為全世界都知，其實剩係得香港人同其他有受共產黨迫害既人心裡真的明，你睇外國好撚多評論都話「見好就收」就知，佢地唔瞭解。有時我地睇到有d外國自媒體講得好好，但其實佢地都未算好瞭解，更何況其外國人就咁睇睇香港事件表面，佢地能夠明到D乜野呢?
呢場仗已經唔係單靠香港人自己就可以打得贏，幾乎只有共產黨垮只能贏，既然我地需要世界支持，咁我覺得我地其實要實際花功夫令呢D關注香港事件但係唔明既人去瞭解呢D事]

4.揭示共產黨既流氓本質
點樣講一套做一套，係種種事件上開官腔說漂亮話然後做出相違背既事。扮野讓步其實會記仇，亦有陰謀之後搞背刺，要比全世界都知道佢地講既野其實一直都打緊自己臉，每次都令人噁心。並唔係我地過份妖魔化佢地，實際都有跡可尋去瞭解。
要比全世界知道共產黨係真係無底線，佢地既宣傳抹黑伎倆。
因為承受唔到第2次8964，所以會使出的無恥伎倆，讓公安混進警隊，讓警黑合作，讓警察假扮示威者做D唔知乜撚野，會派人依家香港發生好多野都係佢地嫁禍落黎我地到。仲派錢比班小粉紅黎鬧事，上演民眾鬥民鬥。
要比點解我地會講出要攬炒呢個好似好撚癲既想法，佢地唔明白香港人真正面對緊既係乜野
係因為我地決定抗爭個一刻幾乎就有去無回，共產黨唔會算數，一定會秋後算帳，我地所對抗既極權係遠超佢地所想像咁邪惡。]

5.中國威脅論
中國對世界既威脅...
華為為首所有企業都係實現共產黨野心既一支軍隊，
佢地係進行日常事務既同時會進行各種間諜活動，盜取技術等
如何係國際不斷擴大話語權，如何收買、威脅外國人進行間諜活動。
(呢個需要好多內幕消息，感覺美國人知道更多)
睇番美國國會既態度比想像中強硬，或者班農同郭文貴真係做左好多野，令美國那些高官認清中國，並實質認清中國可能造成既巨大威脅。
好似呢堆咁

ps: 紅魔之爪好似呢個月上映 (有人知道實際時間嗎?邊撚到睇到)
然後係世界究竟會造成咩效應，就我覺得幾值得留意
雖然好多人覺得郭文貴鳩UP，可能有D只係因為佢講左出黎比人睇到而轉變計劃。至少佢對共產黨既憤怒同憎恨係真既，又聯繫著好多海外反共人士，或許可以尋求合作)

總之就係要攞出實證 證明共產黨幾撚邪惡幾撚癲
呢D係不才小弟既小小意見，等著被炮轟

乜撚野新國旗新希望 真係擺埋一邊先，一D準備都冇搞D咁既野真係等同自殺，仲想要外國支持，咪撚發夢。

成篇都係大中華出發
不了

佢哋好多人覺得民主制度，未必比中共的制度好

我諗我哋有必要輸出革命，令佢哋明白到民主制度比中共好嘅地方，佢哋先會開始反共

多一個朋友，好過多一個敵人，中國各地愈亂，中共自顧不暇，我哋先愈多籌碼